Велика шана та низький уклін кожному з Вас, хто не залишився осторонь проблем України!

Ми розуміємо, що не можливо надати все, що є зараз так необхідним на фронті. Але за все, що завдяки Вам вдалося зробити - ми вдячні і від свого імені і від імені хлопців і дівчат, що відчайдушно боронять нашу Батьківщину і закривають тил!


--
